Milý Adame !
Jak se maš ?
Uz dlouho ti nevidela .
Minuly sobota jsem měla narozeniny .
Party byla v domě , na zahrazě .
Všechny nase kamaradi slu , kromě tobe .
Mám hodně dárky , oblečeny a parfum ...
Vypijou sampan , a jela dortu , chlebiček a pizu .
Chodim každy den do skoly , na Čestinu - jde mi to , moc .
Ale musím , protože praci potřebuje .
Tak , Čau , a Měj te se hezky .
Eva .
